精品觀塘新分 今個星期六28號試業開始

明眼人藍店就唔掂架啦, 又開新店, 加重負擔死快D, 黃屍繼續嬲嬲, 罷買 ~~~~用口

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
千萬窮能
(狗隻#153956)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

講過笑話你聽, 兒登仔學人講言論自由

打左科興未啊屌你老母，唔打唔該縮返入你老母個窿到